正視聽：道理係 trump 個邊，只係全世界都要打壓佢

道理係 trump 個邊，只係全世界都要佢交出權力

「全世界擺明偏袒joe biden，幫佢作弊同掩飾

有follow 件事嘅一定睇得出

但點解一定要佢依家就交個權力出黎
不惜一切，做馬做到咁明顯 ....

呢個必定係置身世界政權頂層個班人嘅決定
顯然佢地視 trump 為阻礙，甚至要佢立即交出權力

美國衰落之後無耐必會冒出一個可怕嘅統治集團」

全世界，係全世界啊！！！

黎子蜂

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?